如你愛我 最心愛是那些

我愛你

答非所問 屌你老母

愛你條腸

咪又係雞 紅色大字型

他不愛你

如果心底的我是狂又野

樓主幾歲
唱開d歌好舊

好無聊

好想跳舞

臭雞雞

我的心只等你篤一篤蕃茄